今日遊行仲見到咩藝人？

唯唯喺上海唔好提

許志安

阿bob

上海返香港要好耐咩

返咗嚟啦
頭先見佢喺太古廣場喊到收唔到聲

楊明

發哥呢?去咗邊?

王喜